# Модуль 2. Основи програмування на мові С. Лабораторна робота №8. Вступ до документації проекту

Мета: розробити програму завдання №26

## 1 ВИМОГИ

### 1.1 Розробник

Інформація про розробника

\authors Сидоров Н. І. КІТ-121б

### 1.2 Загальне завдвння

1) Розробити повноцінний звіти для лабораторної роботи “Функції”, що присвячена функціям у двох форматів: Markdown, doc

### 1.3 Задача

1. Створити репозиторий для лабораторнної роботи. └── lab08

   																									└── lab08
		├── README.md
   	├── Doxyfile
		├── Makefile
   	├── src
		│ └── main.c
   	└── dist/
		└── html/

## 2 ОПИС ПРОГРАМИ

### 2.1 Функціональне призначення

### **2.2 Опис логічної структури**

Знайти НСД двох чисел int ncd(int max, int min)

\param max, min - числа
\return result - НСД чисел

#### Код програми

```c
int ncd(int max, int min){
    int r=0, result=0;
    do {
		r = max % min;
		max = min;
		min = r;
	} while (r != 0);
	if (max != 1) {
		result = max;
	} else {
		result = 1;
	}
	return result;
}

int main(){ /*22  Визначити найбільший спільний дільник для двох заданих чисел*/
	int a, b, max, min, r, result;
	if (a > b) { //визначаемо найбільше число
		max = a;
		min = b;
	} else {
		max = b;
		min = a;
	}
	result = ncd(max, min);
}
```



### **2.3 Важливі фрагменти програми**

## 3 ВАРІАНТИ ВИКОРИСТАННЯ

## ВИСНОВОКИ
